有啲嘢收埋咗起個心好耐，好想搵人一次過瘋狂講曬出嚟

有冇人想呀 但係唔知同邊個講好

永遠同人傾計都係做聆聽者，幾時先會有人可以去開解吓我

所以講未 洗唔洗求埋你先講

講啦 我聽

你有freestyle嗎？

講唔講都死全家

講就講啦